摩連奴教NBA會點?

如果摩連奴執夠勇士會點部署?
拎唔拎冠軍指環

1:0完場

打和喇

泊大巴死守

以前既馬刺囉

Curry入一球3分 跟著5個2米既手拖手圍住條3分線到完場

Rotation table : starters 48 mins
Bench 0

4C 1SG

rookie 會全部借出去/坐足一年bench, 最後一兩場風流波先出下

一個play換一次人

防守一班 進攻一班

好撚唔知醜

d人唔識係3分線出面射？

會變04活塞

美式足球？

Bad boy活塞

內線兩個大舊佬
出面 3 個防守好 6 尺 8 吋體能好跑得嘅工兵
人地過左半場就 press

趕走隊醫先

靠快攻得分，唔玩陣地戰，重身型同速度，undersized嘅同新仔都唔會點出

留返d換人名額

屌隊波有內鬼

笑到我...